{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025555",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016339",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 MARY JANE HOTEL"
    },
    "text": "原州MARYJANEHOTELは計30室の客室で構成されています。当ホテルは韓国語を含む様々な言語に対応してご案内いたします。客室は常に清潔で快適な環境を提供しています。お客様のご来店に感謝の挨拶を申し上げ、常に最善を尽くすMARYJANEHOTELになります。予約は訪問する日付とお名前をおっしゃってください。予約者名と宿泊客が異なる場合は、事前にお知らせください。駐車場のご利用は1部屋あたり1台のみ可能で、会員のみに特別割引価格が提供されます。来客はコスパの良い宿と評価し、周辺には公園や様々な飲食店、居酒屋があり、ゆったりとした時間を過ごすことができます。広々とした客室でリラックスすることができ、特に浴槽がある客室は水泳を楽しむのにも最適です。公共交通機関を利用する場合、交通が便利なので出張や旅行者におすすめです。多くのお客様が次回も頻繁に利用したい宿泊施設と評価しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "MARYJANEHOTELは何部屋の客室で構成されていますか？",
            "answer": "MARYJANEHOTELは計30室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "MARYJANEHOTELはどのような言語に対応していますか？",
            "answer": "当ホテルは韓国語を含む様々な言語に対応してご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "MARYJANEHOTELの客室はどのような環境ですか？",
            "answer": "客室は常に清潔で快適な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "MARYJANEHOTELは予約が必要ですか？",
            "answer": "予約は訪問する日付とお名前をおっしゃってください。"
        },
        {
            "question": "予約者名と宿泊客が異なる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約者名と宿泊客が異なる場合は、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "MARYJANEHOTELの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場のご利用は1部屋あたり1台のみ可能で、会員のみに特別割引価格が提供されます。"
        },
        {
            "question": "MARYJANEHOTELの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には公園や様々な飲食店、居酒屋があり、ゆったりとした時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "MARYJANEHOTELの客室でできることは何ですか？",
            "answer": "広々とした客室でリラックスすることができ、特に浴槽がある客室は水泳を楽しむのにも最適です。"
        },
        {
            "question": "MARYJANEHOTELは出張や旅行者におすすめですか？",
            "answer": "公共交通機関を利用する場合、交通が便利なので出張や旅行者におすすめです。"
        },
        {
            "question": "MARYJANEHOTELはお客様にどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "多くのお客様が次回も頻繁に利用したい宿泊施設と評価しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 453
    }
}